一人一套好睇日劇

求婚大作戰

悠長假期

Unnatural

月薪嬌妻

beach boy
聖者之行進
東京愛情故事

東京鐵塔 媽媽和我 有時還有爸爸
Btw 想搵返但係搵唔到

結衣全部

on9到不行
mk仔搶人未婚妻

東京鐵塔
唔知點解評價唔高

原來有同好
要搞笑有搞笑, 要感人有感人
每次睇返坐火車去東京見到老母個飯團都會喊

白夜行
在世界中心呼喚愛
野豬大作戰
電車男

Legal high

喊到我仆街

好想搵返黎睇啊 但係搵唔到

Mother
明天媽媽不在
Unnatural
草莓之夜
仁醫1 2
最棒的離婚

求婚大作戰 必睇

女王的教室

四重奏

大路個d唔講啦
冷門少少 早兩年覺得呢幾套都唔錯
重版出來
寬鬆世代又如何
對不起青春
為了N
上季套我們是奇蹟產生都好睇架但收視麻麻

為了N首主題曲實在太好聽喇

呢排睇緊l”s
白石聖

繼母與女兒的藍調

篤姬

最近睇返
Bloody Monday
血色星期一
有冇人睇過

神探伽利略
月薪嬌妻
半澤直樹
海猿